話說有個傻仔貪平去咗速剪

冇錯嗰個就係我

是咁的，今日去剪頭髮，同個髮型師講側面剷小小留返under cut , 點知佢剷個陣勁大力， 好似想鋤甩我個頭，大大力咁撞埋來。

之後又係啲經典慘劇啦， 話前陰剪少少，就剪咗一大忽，又鳩噏一大堆話幫我剪啲層次，頂你個肺,個頭煲蓋咁有閪層次咩。

最後剪完，正常髮型師應該攞鏡照下後邊，佢野都冇講就咁行咗出舖頭，屌都屌唔切。所以奉勸大家想平剪頭髮都係去返QB house , 如果唔係就會變咗敍俊，我都知自己柒，揀啲平價速剪， 但係都唔係咁唔尊重客人掛... ... 一個月後又一條好漢

人柒剪咩都柒

其實冇想像中咁差喎巴打

樓豬係lunch 哥？

笑撚到我仆街
成個龜頭咁其實都唔差吖

幾錢??

白卡佬髮型標準配置

你髮型幾似個髮型師

又真係有啲層次

速剪不如自己剪，想點就點

狗咬都靚過你

lunch頭

未聽過公然猥褻cut?

$50 唉，經一事蔡一智

樓主你好心去貴既搵人執返個髮型

去鋪頭門口趕客

對唔住 巴打

一見到忍唔住笑撚左出黎

成個阿旺咁

唔緊要

真係哭咗

睇你個頭型面形都知咩料啦

係，所以仲剪咁短真係